有Fb廣告抹黑緊醫護罷工，唔該幫手report！

麻煩各位花少少時間係右上角禁report,理由可以揀misleading或者假新聞，唔好俾周融班仆街帶到風向呀！